{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_006548",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42060&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "서산 개울가펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは14:00で、チェックアウトは11:00です。 ご予約人数に追加が生じる場合、予めご連絡ください。 基準人数を超える場合、別途費用が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 ペット同伴の場合、入室をお断りする場合がありますので、ご注意ください。青少年の男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定されます。 入室と退室時間を守ってご利用ください。 客室及び周辺施設の利用時の毀損や紛失の責任はお客様にありますし、損害賠償の責任を問われることがございます。 魚や肉を直火で焼くことは許されず、個人的な炊事道具は持ち込みが禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。 娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。 ペンションごとに期間未確定により料金及び料金表が誤って反映された場合、自動的に予約キャンセルとなり、再予約ができます。 部屋の安全に留意して、メゾネットタイプや幼児、お子様連れの際は注意してください。 IPTV/WiFiを利用して、素早く便利にインターネットを使用することができます。 プールとバーベキュー場をご利用いただけます。バーベキューテーブルはオフシーズンには常時、オンシーズンには午後5時以降からご利用いただけます。 また、バーベキュー設備は無料でレンタルされます。 料理をご注文の際、カンデンイ食堂でお届けいたします。 駐車は無料でご利用いただけます。 コンプレッサーを使ってペンションを楽しむことができます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは14:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "予約人数を追加する場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約人数に追加が生じる場合、予めご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合はどうなりますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合、別途費用が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペット同伴の場合、入室をお断りする場合がありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿泊できますか？",
            "answer": "青少年の男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "客室の利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "入室と退室時間を守ってご利用ください。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の損害や紛失についての責任は誰にありますか？",
            "answer": "客室及び周辺施設の利用時の毀損や紛失の責任はお客様にありますし、損害賠償の責任を問われることがございます。"
        },
        {
            "question": "客室で料理をしてもいいですか？",
            "answer": "魚や肉を直火で焼くことは許されず、個人的な炊事道具は持ち込みが禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "娯楽や飲酒はできますか？",
            "answer": "娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合、払い戻しはできますか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "料金表が誤って表示された場合、予約はキャンセルされますか？",
            "answer": "ペンションごとに期間未確定により料金及び料金表が誤って反映された場合、自動的に予約キャンセルとなり、再予約ができます。"
        },
        {
            "question": "メゾネットタイプや幼児、お子様連れの際に注意すべきことはありますか？",
            "answer": "部屋の安全に留意して、メゾネットタイプや幼児、お子様連れの際は注意してください。"
        },
        {
            "question": "インターネットを利用することはできますか？",
            "answer": "IPTV/WiFiを利用して、素早く便利にインターネットを使用することができます。"
        },
        {
            "question": "プールやバーベキュー場を利用することはできますか？",
            "answer": "プールとバーベキュー場をご利用いただけます。バーベキューテーブルはオフシーズンには常時、オンシーズンには午後5時以降からご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー設備は無料で利用できますか？",
            "answer": "また、バーベキュー設備は無料でレンタルされます。"
        },
        {
            "question": "料理を注文する場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "料理をご注文の際、カンデンイ食堂でお届けいたします。"
        },
        {
            "question": "駐車は無料で利用できますか？",
            "answer": "駐車は無料でご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "ペンションを楽しむためにコンプレッサーを使うことはできますか？",
            "answer": "コンプレッサーを使ってペンションを楽しむことができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 555,
        "QA": 840
    }
}